文字道歉？

笑左